成日講五大訴求 我想話。。。

缺一不可

但可唔可以加多一項訴求
日日150個大陸人 紅化港人
人地生出就係藍絲愛國奶共
如果有一日真係實現五大訴求
香港人都俾大陸人溝到淡哂啦

搶床位搶奶粉搶學位搶工做搶公屋搶資源
香港人出生率低都關事
150個呢個政策一定要取消
呢個政策都係將香港推到變成依家呢個局面既一大原因

所以我覺得如果可以加埋呢個做第六訴求

係咁易推下啦